政府總部外垃圾桶遭縱火 重案組接手調查

政府總部對開發生縱火案。今日(10日)早上11時37分，添美道2號政府總部對開，通往海富中心的扶手電梯旁垃圾桶起火，途人發現報警。警員趕至拉喉將火救熄，垃圾桶嚴重焚毀，消防在場調查發現桶內留有易燃液體，認為起火原因有可疑，警方列作縱火案，由中區重案組接手調查。